{
  "Show the live dock (chat) on the left side": "在左側顯示直播欄 (聊天室)",
  "Chat Text Size": "聊天室文字大小",
  "Chat Width": "聊天室寬度",
  "Enable BetterTTV emotes for Twitch": "針對 Twitch 啟用 BetterTTV 表情符號",
  "Enable FrankerFaceZ emotes for Twitch": "針對 Twitch 啟用 FrankerFaceZ 表情符號",
  "Editor Display": "編輯器顯示",
  "Mini Feed": "迷你資訊饋送",
  "Audio Mixer": "音訊混音器",
  "Scene Selector": "場景選擇器",
  "Source Selector": "來源選擇器",
  "Legacy Events": "舊有活動",
  "Stream Preview": "直播預覽",
  "Recording Preview": "錄影預覽",
  "Website": "網站",
  "Save Changes": "儲存變更",
  "Elements": "元素",
  "Layouts": "版面",
  "Drag and drop to edit.": "拖放以進行編輯",
  "Save New Tab": "另存新檔標籤",
  "Add Tab": "新增標籤",
  "Current Tab": "目前標籤",
  "Delete Current Tab": "刪除目前的標籤",
  "Enter Target URL": "輸入目標 URL",
  "Obsidian Prime": "Obsidian Prime",
  "Alabaster Prime": "Alabaster Prime",
  "Custom Navigation Bar": "自訂導覽列",
  "Obsidian Ultra": "Obsidian Ultra",
  "Alabaster Ultra": "Alabaster Ultra"
}
